戀生花, 風之紗, 夫斯基, 早優生係咩嚟?

植物名

Googe

Googe 係咩嚟?

我叫你柒頭杰~